一人一個做服務業遇過既西客事件

我先。

我做地勤既。

有一日同事A話想幫佢個frd既frd攞位，
仲話要第一排，即係安全出口個d。
咁其實個d位我地公司係要收錢既，
除非係好full先會免費放出去。
咁個日其實就唔full，
所以我地安排唔到佢地坐第一排，
諗住佢地黎到check in再同佢地講聲。

佢地一共3個人(菲律賓人)，
一黎到直接去商務艙條隊到，
其實佢地只係普通經濟艙。
去到櫃臺又串77咁問係咪坐第一排，
我地話唔係，
佢地就黑哂面咁問點解啊唔係搵人安排好啦咩
Blah blah blah..
跟住公司大粒d個個廢事佢地嘈阻住d時間，
所以話算啦不如安排佢地3個人坐2行(6個位)，
點知佢地都唔滿意，話要一人一行，
我地話唔得無可能，佢就話要搵同事A...
同事A個日咁岩無返工.. 佢地仲話想call佢..
後尾同事A都無聽到電話..
佢地就死死地氣咁接受3個人坐6個位。
真係辛9苦哂佢地 🤷🏻‍♀️

其實個同事A唔係直接識佢地，
佢地只不過係佢既frd既frd..
之後我地同佢講返件事，
同事A都覺得佢地好過分，
佢只不過係做好人幫下手，
佢講講下仲好激動覺得好委屈，
所以喊左出黎。

真心唔明點解有人可以咁厚臉皮...

Sorry for 1999

2邊都ON99

我個fd佢做m記，遇過對廢老夫婦，買完個餐將薯條留到最後先食，仲要中間又閑聊又發呆過左一個鐘。
之後同我個fd投訴話啲薯條凍哂要求換過

菲律賓 不意外

以前喺香港電訊返part time 聽電話，有嗰客打嚟話電話壞咗冇師傅去整。我話幫佢追師父，目的係想打發佢走。點知嗰客唔肯走，一定要confirm到有師父幫佢整先肯cut線。經過一輪混戰之後，終於佢滿意啦，但係佢屌9我話我曬9佢啲時間。我心諗你自己賴死喺到唔cut線，仲要屌9我曬佢時間

我仲要OT咗半個鐘左右，先settle咗成件事